400蚊 可以上到幾多！

400 波爾多9.5角大1.92

✅
500 阿仙奴半大1.90

同路

卡達斯900 2.5大

@2.05